尋日睇直播 我記得有個中年男人爆左江

好似係談判果到 我無睇到佢點傷 係咪差佬扑佢頭?

點解唔見有新聞報

［極重要］投個票，癱瘓先 定 宣傳先？

係機場俾人扑到流晒血點解反而無新聞報?
如果佢係俾差佬入機場打傷 依單都係核彈黎

有無人知到底咩事

有人話係黑警自己人

我睇到既時候 佢已經坐左係地流緊血 但佢好似係罵緊D差佬

尋日睇一堆直播 已經唔記得左係邊一個
搵唔番個LIVE